升左咁撚多先跌返少少，成班傻散要生要死

係咪今個星期先啱啱玩？

今日直情係感謝祭要入貨啦

樓主入多左幾多?

樓主 我過百萬啊 你雞碎咁多緊係咁講

10個percent都有wor 清

成班傻閪散走鳩哂, 跌少少嗌哂老母咁

你一半，不過之前賺左50%

跌多d 先加碼

我500幾萬 盤前走唔切貨
輸到4000

跌30再講啦，即刻all in

所以我只玩 正股 etf, 工具長玩死撚硬

希望跌多D

利申：有美債ETF做對沖

咁你上次痾in左未

我算好彩 睇返tesla 果堆 起碼輸30個
我輸4000算執返身彩

你低人地幾個價位入就講風涼說話
你又咪散戶， 就算你有幾億資金係市場上都係散仔

上次（2月）分3注，20% 25% 30%

“傻”散呀

係 笑到湯 我都跌左6%都未驚過

見到呢排身邊d fd開始問股票野就知又黎料

Ching 玩咁大
牛左咁耐一野豬番哂

細注當交下學費，乜都唔識都all in 就真係抵撚死

輸返70%

五球輸四千值得一提咩？

琴晚輸左3萬美金
教訓左我啦